「起底」認住呢條柒頭

人在江湖喎身不由己喎

屌你老母咪又係貪個中聯辦一兩千蚊

唔係邊有錢紋身同唱k？